請各位完全封鎖 fungaying

條友日日出假膠HR POST 仲成日推上熱門
影響正常人瀏覽討論區

傳送門:
有應酬者竟然隱瞞被炒魷經歷

各位請完全封鎖 唔好比佢再上熱門

早就封左呢條on9

支持樓主

認真post 推

成鳩日開埋啲博人鬧嘅post

兩分鐘前見到個post...果斷block咗

又有人認真同佢嘈

已封

啲HR多得佢唔少

明明勁假勁on9
次次都可以推到上熱門

支持

推

只要仲有一個支持者
我都會keep going

估唔到除左肥C之外都用得著

有冇封埋右?

玩單機喇你地

睇完佢果個POST就封咗

前日封咗

條友假膠當有趣 睇完即封

要推

好可悲

屌佢日日講廢閪

得1個負評 知咩事了

可能我見識少
但其實面試時HR唔係只係幫老闆/你將來直屬上司 整理文件，最終決定權唔係應該係老闆/直屬上司到咩， 點解佢講到HR好似話哂主意咁。

某啲職位係
某啲職位唔係
我咪分享唔係嗰啲囉
有咩問題

係咪就係應徵做HR😂

#29 -> #31

最新個post就頂佢唔順 block撚咗

之前都一直有條仆街成日開呢種post

你真係信佢做HR

我啲post完全唔係for笑
公司目的係利潤最大化
目的係警惕所有應徵者
幫大部分幼稚連登仔建立正確工作價值觀

好想比你見工

send cv

條仆街不願面對
逐個comment負皮

唔好意思唔係我

柒到咁就唔好開post啦

咪係囉樓主

封左件辣殺 單機啦你

己封

被hr炒左既怨婦

Thx 巴打

我仲以為係ig嗰個

懷疑係某報妓者

pish

不過咁講 hr都可以pre screen 一d人比你in
咁佢filter走左 你咪唔知有呢個applicant 囉

條友真心好撚煩
篇篇都一樣格式 第一次睇都以為係真
心諗你做個hr洗唔洗咁撚臭串
踢爆人地啲理由就以為自己好撚勁
假膠都比啲創意啦

垃圾樓主開垃圾開post串人
點知得嗰百幾人支持
有人負評你你知咩事喇

前提：樓主個post話緊你
結果：樓主個post得一個負皮
小一IQ題：大家估下係邊個比負皮

假膠都算 内容一樣個下唔得啊嘛

支持條友勁煩

邊撚度一樣呢？
盲撚左？

推下先

其實呢班雙失都幾可憐，又冇野做又唔諗住進修，只可以作故仔搏人注意。

得閒推下

推你老母咩推
咪撚推垃圾POST

尋日block撚左條冚家剷 頂唔撚順

1001

舉腳支持

屌你老母，大家唔好推啦

真係唔好推喇

千奇唔好推呀

一推再推

推死左條仆街就唔好再推喇

到時我開2